衫褲鞋眼鏡帽 舊左記得扔

唔好慳小小錢 D衫舊左成套扔 乾手淨腳